有無人嘈交嘈到唔想再嘈

借朋友ac開
大家會唔會試過同另一半嗌交嗌到心都攰
小事嘈大事嘈
嘈到一個點已經愈黎愈厭倦 成日嘈同類既事
話改但都係無左件事
開始愈來愈耐冷靜期
去到今次 我已經開始無咁想一齊 亦無以前咁介意佢即唔即刻搵返我 亦都喊到好攰了

btw今晚 放工放學既白絲帶 金鐘見

建議分手

∆直覺占卜∆ 問愛情 問事業！！！準準準~~超準~~~

有
依加諗緊點算
想繼續一齊但又唔知可以點改變

仲係愛但我已經冇咩辦法
自己控制唔到情緒
鬧交鬧左成個月

覺得氹完之後幾日又會再鬧過，咁點解我要花氣力氹

辛苦哂

唔明 嘈到見都唔想見 唔係愛唔愛問題 係溝唔溝通到既問題

鬧咩先

之後你連氹既機會都唔會再有

遲早散...

很想哭 但哭不出來

散左啦

大家都唔肯退一步搵返大家

搵返又點 過兩日又嘈過

咁可以點解決

唔知，知就唔洗咁煩。唔係冇試過表達出黎，表完都係咁。

有機會氹第二個唔係咁嘈嘅囡囡

咁你自己退一步

巴打你都係咁?

我搵左 佢無覆

價值觀唔同，嘈完都會係唔同

搵得新 都慢慢想放低宜家果個啦
唔好一拖二

咁可以點 唔通個個唔同價值觀都唔可以一齊

um 以前d事

我係想表達果種灰心

係真係唔知可以點

最ON9呢啲, 以前ge事都好嘈

我都係阿
啲女人係唔明架
以為佢嘈你就會著緊佢
依家條女開始明,但我都已經唔係咁鍾意佢

我淨係想簡簡單單 唔洗嘈黎嘈去 小小事都嘈

放唔開 就算平時相處 都有小事鬧 唔同既事鬧
仲有之前佢呃過我d嘢 覺得好難接受

我明
有時唔係有事先嘈嗰下屈機
仲自己諗啲野黎嘈
你講句野 做個動作都可以諗啲唔好Ge野 再發脾氣

好變態

舊屎就沖走佢啦

我以前都以為嘈會有用
到之後知無用 變慢慢傾 到佢唔想傾無耐性傾 一傾就燥底
變到我又燥埋 經歷多幾次 就愈來愈淡 到宜家 前兩日嘈完交 我已經慢慢心淡 覺得以後都只會係咁然而佢亦無再我

咁又太敏感wo

無再搵

其實樓主你係女?

感情問題

係

完全明白
係嘈到已經唔想再嘈
一feel到火藥味即刻寧願自己收聲佢話咩就咩
慢慢你段關係就越嚟越多唔開心 開始心淡

我以為係自己打
完全一樣感覺 我已經開始唔開心都唔敢講驚一講就嘈 就算佢應成左我既野無做我都扮無野唔嬲唔講算 驚左
前兩日忍唔住，結果真係

不想吵都吵了 下次留力啞忍
傷風一早好了 下次再關心

沒下次了

我都擔心緊冇下次

要扭轉人地個價值觀，你要提供到誘因俾佢
或佢提供到誘因到俾你，扭曲你嘅價值觀
冇誘因去改變，嘈又點會有用？
如果價值觀相近啲，要扭的幅度會少啲
相處亦會舒服啲

嘈咩

本性難移
一段關只能令你覺得疲倦既話
冇必要再保留

可能你依家仲可以勉強自己一年半載
但如果諗長遠D
結婚後唔通你願意一直對住個柒頭嘈足幾十年?
何必

我係嘈完，冷戰咗兩個月，真係身心疲累，一句離婚喺咀邊差一點衝動就講到出口

係呀屌 我都以為自己經歷
我嗰排係連自己因為對方唔開心都自己收埋算
廢事又講個問題出嚟又嘈交 都知個結果係點 寧願唔講算 但唔講自己又越嚟越唔開心
去到一個位自己頂唔順講哂出嚟 終須一嘈
然後又冷戰 之後慢慢好返 但問題冇改變過
再loop

我唔捨得 我都有問題既 嘈戈陣都係講野難聽
但真心覺得好攰

結左婚 更要小心 有d說話收唔返

冷戰左幾耐 你搵返佢?

佢搵我試過我搵佢都試過 好耐啦 不過係起碼發生過45次
不過唔重要啦 都已成定局 最尾係自己講完頂唔順了

其實嘈咩

就係因為咁所以先兩個月冷戰，又唔搵得朋友傾，如果唔係就全部人都知，真係屈到好多次想出露台跳落去，不過咁樣點對得住啲年輕人吖
我唔明白曾經如此親近既人點解可以變成咁

巴打 兩個月冷戰其實好嚴重 兩個月可以發生好多時
咁講 如果你習慣無左一個人兩個月
你想解決問題既心都會少左

所以我都提唔起勁去解決，不斷諗離婚

個問題真係解決唔到 要去到分開?

忠誠問題，結婚之前已經有過兩次，以為結咗婚會改，點知都係一樣

佢自己講完啲嘢做唔到應該係嘈得最多
我覺得 做唔到唔好同人講俾假希望人
然後我一次又一次換嚟失望
但佢講出口嘅嘢唔係對我嘅承諾 只係對自己
係我太愛佢對佢啲嘢太上心啫 然後倒頭來自己唔開心

其實忠誠問題好難解決 就算大家三口六面傾完都會有條刺 係唔信就唔信㗎啦 不如真係搵個信得過嘅中間人傾下啦 有時呢啲嘢唔會知哂內情好啲 俾個中間人過濾下再講都可能有得救

呢樣唔係嘈交問題wo
係信任
睇你願唔願意比多次機會 同比唔比到
如果係比就唔好之後成日提起

中間人好難，識既又好似唱佢咁，唔識嘅又唔會明⋯唉，好煩

我果個都係 成日吹水話會做 但10得4-5次會
大事小事都係 試過上星期我屋企出左事 佢無咩點關心無幫手 佢一句sorry就完左 再屌我 搵其他人幫

同另一半嘈交 係最 on9 既事

結婚之後其實係百分百信佢，直至發現佢又有古惑，已經連拆穿佢都冇力，一講佢又會推晒責任係我身上，有佢講冇我講，唔係溝通解決，係迫我原諒

有時自己解決唔到 要試下搵人幫common fd試下了解下佢想法先 可能你又會明白多d呢

起底見到絲打你射手座？我都係好有同感
我真係好憎人（其實係我重視嘅人）自己講完啲嘢又做唔到 吹水大會 屌講完就做啦 唔撚知你講嚟做乜撚
要知道佢講一聲話想做一樣嘢嘅時候 我係完全盡自己能力支持或者幫佢

唔係 個ac我朋友既
我係巨蟹偏獅子
同感呀 其實我唔介意你唔做 但唔好吹水話會
期望之後既失望好折騰
當我男朋友要做某d野如果我真係用唔到佢最想既方式支持佢 我都會用其他我能力做到既方式 但佢唔會 佢只會推搪 話攰 反屌返我唔體諒佢

係呀寧願佢從來冇講過出口
佢以為佢自己係講下 但係聽個個係真係會放咗希望喺佢身上 點解佢哋唔明 仲要屌返人轉頭

因為佢地覺得 佢地唔係唔做 只係有佢地既原因唔做 點解唔可以體諒佢 點解要唔開心要鬧交
你嘈就係你錯 姑勿論我有無守諾言

同一情況 一星期小吵 一月一大吵
對方頂唔順講左分手

因咩事嘈

攰到一個點，你想點就點唔好再問我點點點

佢話佢試過做 但佢做唔到 所以而家要收返講過嘅嘢 但我角度係佢根本冇心做冇心改
然後仲有話過我唔俾時間佢 話佢慢慢做緊佢所講樣嘢 但我又咁快拎返嚟講 唔俾佢係慢慢咁改緊 又話我唔體諒唔包容咁樣話返我轉頭
呢種人只會不斷俾籍口自己 自私 冇諗將來

好恐怖 係咪同一條仔黎
我果個不至於話收返 但會hea道歉再講帶你去做xxx氹返你
當然都係無做過啦
佢都有話我唔包容佢返工攰 話我要求太高要人成日氹佢做唔到
嘈果陣再列舉一堆以前為我做過既野 話我唔會諗佢既好 淨係識批評

我同女朋友拍咗3年都未嘈過交
係有時會發下脾氣要我tum佢
以為感情好穩定，點知最近都被分手，因為鍾意咗佢同事，已經一齊
黎得太突然，一時之間好難接受

咁似嘅又係賴返工忙搞到攰又冇時間咁
然後又話我唔諗佢好嘅嘢 一味淨係諗佢衰
然後佢嘅所謂好真係嚟嚟去去我諗到嘅先得一兩樣
我心諗要數都輪唔到你啦
我當然冇講出口 如果唔係又多樣嘢嘈

中正紅心
叻仔

分左幾耐
利申又係被分，move on緊

大小事都會嘈 但主要係大家都唔肯讓步
一嘈就至少冷戰幾日
到今次我想求和 但已經冇機會了

分手好難過呀呢段時期真係好辛苦

佢都係講黎講去果幾樣 講到勁誇仲要
仲要我搵人幫手 佢反屌返我唔尊重佢

明明係佢唔幫你先搵人幫手 點解可以屌返你轉頭唔尊重-_- 咁邊個尊重你

11日

你好識關心人、提建議

當一段感情只剩下沉默

好可憐囉巴打你
你有小朋友？點解咁都忍得到唔離婚

冇小朋友
我都唔明點解自己咁忍得，連拆穿都冇去拆穿佢
可能係自己唔捨得
唉

試過 已經去到出聲同對方溝通係覺得浪費自己口水嘅時候
過咗冇幾耐跟住又因為一件小事喺度嘈嘈到成個禮拜都冇講嘢
然後佢問我可唔可以出嚟傾吓跟住我直接同佢講唔使啦你都知會點㗎啦

趁仲後生 又冇小朋友 放手啦！
忠誠問題根本冇得解決
你老婆仲要惡人先告狀

本來諗住今晚講
又再一次講唔出口
好廢呀我

我明係要move on，係要成長
但係始終需要時間令自己平靜落黎
而家做咩都冇心機

有 想分手 但驚唔捨得

真係好攰 明明好地地 無啦啦又嗌交 好似唔知點繼續

我半個月啦已經開始正常翻

當重覆因為同一個問題嘈交 , 試過傾過但係問題解決唔到, 其中一邊情願走人唔再煩點解決既話 基本上就玩撚完

過來人: 同樣問題嘈交後被分手心路歷情

頭三日食唔到野, 心情低落, 想搵佢但唔知講咩好 .IG佢日常生活仲好撚精彩
第四日諗住搵佢睇下有冇灣轉 結果冇, 諗住MOVE ON

第五-六日, 搵朋友傾訴, 朋友意見去扮多次死狗結果都係唔得 ,呢次知真係要死心.

第7-15日 會諗好多野,諗番之前一齊做過既野 , 睇相 , 一時會好憎佢 一時會覺得自己問題 , 諗起斬下眼冇左個人陪自己就好SAD, 每日起身個胃都好痛, 冇心機返工,有時返到頂唔順就要落去食枝煙鬆一鬆

15日-29日(今日) , 巳經習慣左冇左7-15日果時FEEL , 1日比1日心情好D , 一路認清巳經散左冇可能番轉頭 , 唯一想同佢講既係:

食屎啦屌你老母

我都係驚唔捨得 驚後悔自己結束左段關係
以前真係好開心 無事果陣對我好好

一個星期完全無講野無搵大家?

無人會尊重我 同埋佢覺得自己每次嘈都退讓左好多有講sorry 講完我就應該無事原諒

但無人關心我

大劉：廢事嘈

yes 見住係fd common grp 覆msg 都唔搵你個隻

真係好煩
對方長期都少少事就發脾氣
我忍住唔出聲既話又搞到自己鬱住係心，承受呢d情緒
講出黎反駁佢，佢又大發脾氣，搞到鬧大交
每次以為好轉左既時候佢又會亂發脾氣
重要鬧返我轉頭話我唔氹佢

有

真 好攰了

結婚唔係解決問題既手段黎
唔想搵common friend既 搵d婚姻輔導員做中間人
佢唔洗明你2個既野 佢地只係做引導調和你地既溝道
解決辦法到最後都係由你地2個自已傾出黎
你2個可以冷戰2個月既 證明你2個都係溝通能力唔夠既人
可以係唔識聽 亦可以係唔識表達
個中間人都係幫下手 唔比你地再逃避 逼到你地唔識都要聽/講到識

Ching多謝你回覆，我而家連睇到你個reply 都眼濕濕，呢幾日情緒好唔穩定

嘈到唔想嘈
對住佢講句野都驚講錯佢會嬲/唔開心
有咩唔開心自己收埋算

都係及早分手好

可能我男朋友都係咁
不過係最後變左佢大發脾氣同講難聽說話 哈
最後亦都唔會氹我

咁到最後佢有問返你 都好既 好過我果個

同我情況一樣
我果個重要鬧返我轉頭話我做咩唔氹佢
但佢當時已經發晒脾氣好激動
我都比佢整到心情極差，重要我氹係咪痴線

可能我港女 我有種諗法係男方應該讓一讓女仔 起碼唔係破口大罵
我覺得你事後搵佢傾返氹一兩句就無事架啦

我都係成日嘈交果d,最後多數係我做死狗
btw, 你愛佢咪會忍佢, 佢好過份既係咪冷靜下自已囉, 成世人要為d小事好嬲,到死果陣我怕你會笑

唉。。其實我係女發脾氣既係我男朋友通常都係我氹佢讓佢